有冇絲打好驚俾人偷拍

依家出街唔敢上黎 淨係求其上下fb ig算

呢度係無絲打

每次都係較到最暗先上

好驚俾人影 雖然我都冇咩值得人影

樓主好靚?

係街上不嬲都好小心
多年習慣黎
唔會俾人知自己上高登

我都唔會隨便打開

一出街就唔敢開高登
成日覺得巴打偷影人仲要放上黎好得人驚
所以要好小心

唔靚 但唔想俾人起底

唔靚更加唔會俾人起底啦

收皮啦
臭雞

無乜好影

你唔好打我

好鬼驚

咁我都放心啲

我又唔係肥婆又唔係靚女 影黎做咩

我無理咁多 照上

上個高登都疑神疑鬼

用白底背景反而冇咁易俾人發現

諗住 魚柳包個廣告
明星呀 失禮喇

又係你條撚樣

關愛座我都敢坐 但唔敢上高登

驚乜 又唔係上咸網
因為唔會有人影

我驚比人偷拍我對波同隻腳多d
利申 成日著低胸短裙

痴漢

我成日同廢老爭位坐

我就冇咩本錢著低胸嘅 但腳真心有少少驚 睇出面啲post 啲巴打真係好變態 咩都影 前世未見過女仔咁

講爭位d廢老動作仲快過你

Pm

出街無野玩 好順手就禁左上黎
要追故

我條腿長得去邊呀

我記得你話自己矮妹

Pmed

變態毒撚
幾時死

精神病人哥你都唔識

你自己睇下佢開咩 post 就知佢有幾變態啦

係咪前世未見過女人

比較留意靚仔上lihkg

好驚柒得濟比人偷拍

出面好多變態毒撚偷拍搞到我好驚